0321 邊個未訓

早

0322

一晩比一晩早

吓 會瞓咩

我中學生 晩晩四點訓

0324

鍾意咩類型

咩咩類型

另一半

我好早訓，朝早7點訓

a0
自己比較鍾意活潑外向
同最好矮啲
利申米八八 超外向

ME

3:30

巴打唔使返工？

ME IS A0 TOO

0321邊會有人訓

郵政通宵更啩

幾多歲

訓唔撚著

半年後30🥺

聽緊novelbright既夢花火

有冇比人追過/追過人
我十六

我都想因爲疫情失業中

路過

聽緊beatles 嘅hey jude

正常發揮

上堂用黎瞓

呢到邊個唔係

聽到有d悶
轉左去J-pop

未返學

返學都夜瞓
唔通放假會早瞓咩

返學一點訓
上堂從來唔瞓覺好唔慣

加油

直程唔想訓

樓主要齊數羊羊

乖到。。。
我瞓足咁多堂
覺得上堂學唔到野

無訓但係都無聽書
Adhd 上堂好難集中

你好

我份人唔係幾慣聽新歌
好多聽嘅歌都係老竇老母成日喺屋企聽嘅

Hi

冇乜所謂
個人口味

不過有d新歌我聽聽下會想喊
感受到個情緒
然後就迷上左

米八八鍾意矮啲

咁夜都唔瞓傷身啊

係之前鍾意嗰個得米五

暑假咁耐都係咁

巴打點解日日咁夜都唔訓

我都有ADHD
不過我應該輕過你
我係自嗨型溫書。。。

同個fd打機
跟佢生理時鍾
冇所謂啦我又唔使返學

我直情唔溫
理科OK但係中文超差

你一定好細個

16

打到咁夜

佢想瞓就瞓想醒就醒
都係1:30打到三點姐

我完全唔聽書
所以要溫書睇返教過咩
我理科ok 英文。。。。。插水

呢啲生活真係舒服
唔似得我，遲啲起身都俾人屌

Ching 仲讀緊中學？

sry
我老屎忽黎

最後考成點

0359

咁撚勁

要訓了

我best5 頂籠27
中文大機會冇3

我訓先啦
聽日我會繼續開
有緣再會